今晚所有和理非入中大組人鏈有冇得諗

尋晚大戰完今日再戰機會好高
將全港手拖手人鏈縮入中大
目標圍滿成個校園話比中大同全世界知
香港人與你同在
空裝入去又冇理由會捉你
有冇得諗？

香港地理大發現，原來香港有咁多警察宿舍
已婚警察宿舍：
1）青山政府宿舍
2）柴灣已婚警察宿舍
3）奥卑利街已婚警察宿舍
4）黃竹坑警察學院已婚警察宿舍
5）上水已婚警察宿舍
6）大欖水警基地幫辨宿舍
7）青衣已婚警察宿舍
8）屯門湖康警察宿舍
9）西區已婚警察宿舍
10）元朗已婚警察宿舍

經濟大發現，原來中聯辦有咁多物業
新民置業有限公司
香港中聯辦大樓－西港中心
跑馬地聚寶閣全幢
跑馬地成和道16號全幢，共69個單位
西環樂怡軒全幢
西營盤鉑峯全幢48伙，2014年12月斥資4.8億元購入
北角清華街10至16號，共69個單位
蒲飛路18至24號全幢，共52個單位
大潭道21號，2007年以1.668億元購入面積11,750方呎空地
柴灣灣景園14個單位，2012年3月斥資6,206萬元購入
跑馬地樂活道1號
山村道8號
北角聯合大廈單位
信德中心西翼25樓10至12室和32樓10至12室，合共面積1.55萬方呎
灣仔華景樓地鋪
霎西街3號一樓
九龍塘約道6號（九龍工作部舊址），2014年11月以2.384億元沽出
觀塘宏基資本大廈22樓全層連同4個停車位（九龍工作部），2013年11月年以1.1億元購入
大角咀君滙港共48伙，2007年3月斥資1.7億元購入
沙田小瀝源都會廣場地下及1樓部分（新界工作部），2003年起斥近5000萬元購入
沙田第一城9個單位，包括7座14樓E室、8座25樓E室、20座12樓A室、44座10樓B室，2015年6月斥資0.5億元購入
西營盤高樂花園11伙，2015年至17年斥資0.5643億元購入
西營盤昌寧大廈共14伙，2007年至16年斥資0.3623億元購入
西環泓都第2座48至57樓的D及E室14伙，涉及總樓面達6,748方呎，2016年12月30日斥資1.2152億元購入
寶翠園2座26樓D室，2018年9月19日斥資1,720萬元購入，實用面積664方呎，呎價25,904元
觀塘凱滙3及5座43至49樓合共20伙，總樓面11,762方呎，2019年2月斥資2.47532億元購入

經濟大發現，原來香港有咁多央企
華潤集團（根正苗紅黨企）
Pacific Coffee
Vango
華潤萬家
華潤堂

電訊
中國移動
中國聯通

中聯辦書店
三聯
中華
商務

銀行/保險
中國銀行
工商銀行
交通銀行
建設銀行
中信銀行
中國人壽
中國太平保險

香港四大國企
1. 中國港中旅集團公司 (香港中遊、維景酒店、灣仔睿景酒店、安信兄弟)
2. 招商局集團有限公司 (招商銀行、招商局國際 、招商局置地)
3. 華潤（集團）有限公司 (華潤創業、華潤電力、華潤置地、華潤水泥控股、華潤燃氣)
4. 中國光大集團股份公司

其餘在港國企
5. 中國電信集團公司
6. 中國聯合網絡通信集團有限公司
7. 中國移動通信集團公司
8. 華為技術有限公司
9. 中國工商銀行股份有限公司
10. 中國建設銀行股份有限公司
11. 中國建築股份有限公司
12. 中國農業銀行股份有限公司
13. 中國平安保險（集團）股份有限公司
14. 中國人壽保險（集團）公司

邊個話空裝就唔捉

空裝入去又冇理由會捉你

訓左幾耐？

香港人到呢一刻仲係度諗和理非
真係cls

街坊裝入中大有乜問題？
人多佢今晚開唔到戰係目標

空裝入去都係想死啫
頭先d中環友夠冇gear咪比狗爆頭囉

唔好傻，你係裏面就會知裏面係戰場，冇地方比你和理非

人多但無戰意一打就散都無用，咁不如留返多啲位俾勇武手足好過

你幾耐無出過黎

冇所謂，如果係有死同被捕嘅覺悟，
做呢d和理非野係冇咩所謂，可以成為勇武嘅盾

俾佢入去食下煙喇 呢d 人 要俾佢食過就知驚

又可以多個被捕師幫手足分擔下

你講既野exact7ly係我諗緊既野

比人恰啲上心口，你仲同我講人鏈？反抗啦，你老味！

入去要其他人救而唔係被捕師，真係得啖笑

你開嘅全部po都係搵sp
打少陣飛機喇屌你老母

On9
樓下開始覆都可以唔撚使覆
拉

關你撚事咩

咪就係你呢班垃圾人地係到食彈搏殺
你仲係到鳩fing fing搵sp
收皮喇

用生命組人鏈
不如去運物資或者真係企落場…
醒下啦唔係和理非就唔拉架啦唔跟規則架啦

拉最多預48個鐘當罷工
手足再打多晚冇人知仲頂唔頂到

不如組大隊去突襲RB 交通狗啦屌, 宜家人又行唔到入去, 物資車手又入唔到去

你幾耐無出過去? 每次搞和理非都係fail架啦 照拉照打 仲無裝送頭?

人鏈有閪用咩